「轉發」831 召集十萬基督徒為香港罪人祈禱大遊行 下午1230灣仔修頓球場集合

香港政府係冇可能有膽當住全世界面前攻擊天主教徒同基督教徒，因為呢個係西方國家既死穴，就算香港對西方無晒利益，西方國家都唔會放過佢地。

「你不要害怕，因為我與你同在；不要驚惶，因為我是你的神。我必堅固你，我必幫助你；我必用我公義的右手扶持你。」－以賽亞書41:10

代轉：我們是一群沒有連登account的60後耶撚

【行動日程更新】Sing Hallelujah回歸！召喚十萬教徒「為香港罪人祈禱」大遊行

無宗教遊行
得宗教集會

我要祈禱！！！
我要傾佛偈！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

你啱

我手殘寫錯

請大家幫手推原post

831 宗教集會